今次NOW記者中汽油彈,我見住係臥底做嘅,跟蹤左10分鐘之後佢上左警車

我話嘅

假膠?
證據呢?
未FC不推文

[url][url][url][url][/url][/url][/url][/url]

影低個樣

知道件事就得，冇需要分析邊個做

一陣又有鬼扮左膠同極端勇武自己互片帶風向

而家就係成班撚樣喺度帶風向 咩道歉又剩 根本就未撚fc 收皮啦

你有證據我講大話咩,有錯就要認啊阿SIR

幾時fc系要手足證明講大話唔係自己證明講真話？樓主系度做乜9？

醒少少唔使比人屌

不推文

圖呢 片呢

innocent until proven guilty啊

我邊忽講大話?

醒少少唔使比人屌
系你老母

宜家仲派膠，屌我咪屌我，班藍絲會信咩，推返核彈唔該

咪亂出fake news

話之你核彈炸彈 班藍絲都係盲撐 洗撚佢地信

拉

有人已經開始按捺不住入黎老屈

Nature Scientific Journal board: source?
Dr. 残念栗米: 我話嘅

死假膠

唔好再乜都屈落黑警度
放魔法唔係壞事 唔係錯
理得今次係咪黑警做
咁屈落去=話俾人聽放魔法會tk到記者 係錯既
唔好學黑警老屈
放魔法冇錯 今次係意外 當時已經有手足即時幫手撲滅 下次會小心

垃圾post

個po好撚多黑警

你咁快開依d post
好鬼喎

鬼得過你為警察護航?

你有責任舉証，冇証冇據話人會畀位人入，咁樣你幫唔倒之如，運動會更快被瓦解。

我信

要相求證

出面百幾個post被道歉有求證過?

我就係人證

唔好自亂陣腳

差佬無責任證明?
你地真係搞撚笑
政府就無責任,示威者就有責任
再講 戰地記者都有風險死
咁點解都要做
一樣解釋到上前線既記者
但好似你地咁 一出事就搵人做戰犯真係肉撚酸

dsgssfg

fc唔該

推

係你有責任舉証，然後狗有責任反駁你証據。
話說你覺得佢地係狗定差佬？

我都見

手有記號

啲文宣公關就係畀你呢啲post 害撚死

屌你啦

Push

邊個扔既我就唔撚知！

但我就見到既畫面就係示威者幫手救個記者！

不過個人認為都係鬼 扔既

冇證冇據唔好亂屈人

我就見住佢上警上,我就係人證

連登要開始成熟啦！！！！

d咁垃圾既post就用不推文覆啦屌

系你老母
9你老母

錄個影都唔得閒？

真係唔知係五毛定乜野
已經有成堆彈藥話狗扮示威者放水放火破壞
呢d就扮睇唔到 仲屌返樓主要fc?
乜原來而家要幫對家fc埋？

唔小心扔撚錯左未認囉屌，你咁樣同黑警有咩分別？做錯又唔撚認。

咪搞咁多野啦

盲既就睇醫生啦

依家咩資料都無既
你就開post講話你見住係我底做 你講嘅
你鐘意講咩就講咩既
即係叫其他人點睇呀
示威者講嘅都係老吹？

???

BBC記者想要的士撞人原片同埋聯絡拍片嗰個人！

成班on9冇證冇據就話要衝出嚟認
連登真係多on9同五毛

佢話佢係李嘉誠私生子都得

而家最應該嘅就係唔主動出聲
有狗亂up野先至回應反擊
你就主動挑起先
話比人聽示威者噏乜都唔使理

你諗下自己做得幾低莊
唔係on9就係中級黑

話你知咩叫和勇合一

屌究竟學撚識未
咪撚再散fake news 真係好撚on9

玩撚夠膠未，垃圾低質5毛狗

未臭係，咁嘅質素根本就discredit 手足，自己打出黎人唔笑狗都吠

好多風向撚逼前線認

FC呢？

真係有夠on9 連係咪真手足都未知 就係到帶風向
幾時fc既責任一定係我地依邊

你係咪on 9

可能係記者自焚

單機

引晒出黎

唔好玩啦

onl9

請民記代警方卧底向記者道歉

火魔法中記者好大機會係狗做既
就算唔係都好而家情況混亂令狗更易假扮人做野
我地可利用呢個機會道歉
同時宣傳同強調我方既底線
搶佔話語權

有片先夠爆炸性

我覺得呢啲news唔洗fc嘅 因為冇人會知係邊個丟

出面幾十個post到係代表道歉竟然冇人要fc

一話係臥底做即刻有一堆人入黎掃地

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

全世界得香港會咁認罪果方面

打錯, 係幫人食死貓方面

Photo?

因為樓主就係果個警察 fact checked

？？？

證據？
唔係我地信就得

一定係

push

咁都有百幾正評

樓主做多左喇

重點係
1. 記者在混亂環境盡忠職守如實報道
2. 示威者無懼警方推進協助記者救火

其他野關我呢個冷氣軍師撚事

pull

樓豬（黑警/藍絲）想玩膠亂真相

亂真相

臥底燒記者係無錯
但樓豬有無真係跟蹤 就無法證實

睇下回覆 就知邊啲人真係想搞記者
一個post引曬出黎

完美反映連登現狀

呢d時候仲可以出膠post抽水你真係好野

不得不承認Innocent until proven guilty 都適用於黑警
所以其實你唔可以係冇比證據嘅情況底下話係臥底做。
冇人可以話你講大話但你對卧底既指控亦唔成立

我信你
但係最好有證據

唔洗特登強調
大家有正常智商會知咩事嘅

FACT CHECK?
NO?
9UPPER?

無證據聽住先 唔好信晒

樓主講緊
係呢種不確定性下 唔使咁急話道歉
之前咁多次火魔法
比人搵到好多次真係臥底放

係呢個前設下
正常人個腦應該會係首先懷疑係唔係臥底
但宜家個風向係道歉

即係無視晒之前所有潛意識

同時 全部前線，和理非都係出面嘅時候
點解會有咁多post吹到道歉風？
咪就係因為啲人唔係現場
至於係咩人可以係呢個時間點出嚟吹風
自己思考啦

ok